最近多咗好多mk妹呃錢

近來碌ig見到mk妹做金融/bitcoin賺咗好多錢
仲覺得自己高人一等咗 公開呃錢嘅行為係咪已經開始傳開去
呢啲錢係咪真係咁好搵? 除咗唔知乜鳩famj之外
條街多咗好多帶rolex又全身名牌嘅mk仔/妹係街兜客
有啲一係睇就知唔夠20歲已經濃妝豔抹企係mk不斷兜客

呢個po一出 會唔會俾人話仇富?